私人公司Home Office 討論區

我未

冇消息

我隔日翻
咁同無home office有乜分別
停市啦dllm

突然開咗個大group問有冇人出過去
話係武漢翻嚟係咪可以唔洗翻

home office 冇電腦點算

過年之前就同我講嚟緊Home Office

翻工

till to 2 Feb

屋企無電腦？
點生存

Till further notice

去到2號, 今日返咗去拎電腦
(要公司電腦+VPN先上到內聯網 )

我公司無呢啲野焗住返

而家呢個時代手機最多tablet都夠做日常野
唔一定要部desktop, laptop

最普通嘅嘢囉

今時今日電腦唔係必需品
有部ipad就搞掂哂所有野

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

處理文件文書打機睇4k片
真係唔覺ipad 方便啲

講得咩有IPAD 可以解決所有問題0既人一定係職位卑微.

低級職員冇得用
又要係屋企standby
9hea 中

HOME緊OFFICE , 仲做多左野

屌 我都係
家務又係我、order就照接、仲要幫搶口罩
返到嚟仲要屌鳩我喺屋企無嘢做

下個禮拜就無Home Office，但個疫有增無減，有鬼用